{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112026",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 브라운도트 울산학산점"
    },
    "text": "大型駐車場を完備し、1室1台まで駐車可能です。 ビジネスラウンジも用意されており、プリントとファックスをご利用いただけます。 また、乾燥まで可能なお客様専用のランドリーも運営しています。 朝食は2階で07:00~09:00まで提供されます。 ゲーム用プレミアムヘッドセットをお貸ししております。 訪問者のレビューによると、ホテルはきれいで施設も良く、親切な社長が運営しているという話があります。 また、きれいな部屋と高い客室レベルが人気を集めているそうです。 ただ、防音は残念ながらよくない方だという意見もあります。 しかし、休息と快適な滞在を望む方には良い宿だといえます。 しかし、匂いや清潔状態がそれほど良くない方で、便器や下水道に汚物がそのまま残っていて、寝具類の匂いや清潔状態も疑わしい状態だという意見もあります。 全般的にはきれいなほうですが、2回目の訪問の時は少し小さいという感じがしたそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場を完備しており、1室1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスラウンジはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスラウンジがあります。プリントとファックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、お客様専用のランドリーがあります。乾燥まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階で07:00~09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "ゲーム用プレミアムヘッドセットをお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルはきれいで施設も良く、親切な社長が運営していると言われています。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔さはどうですか？",
            "answer": "全般的にはきれいなほうですが、一部の意見では匂いや清潔状態がそれほど良くないとの指摘もあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価ではどのような点が人気ですか？",
            "answer": "きれいな部屋と高い客室レベルが人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価ではどのような点が改善が必要とされていますか？",
            "answer": "防音が改善されるとより良い滞在が期待できるとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサイズはどうですか？",
            "answer": "2回目の訪問の時は少し小さいと感じる方もいらっしゃいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 344
    }
}